【不倫戀】人夫搭上好友11歲女5度開房發生性關係 女生常缺課揭相差40歲不倫戀

近日台灣一宗不倫戀案件引發網民熱議，一名年屆5旬的已婚男子戀上朋友的11歲女兒，更5度帶她開房發生性關係，直至高小女生經常缺課，才揭發這段年齡相差40歲的不倫戀。男子被控與未滿14歲女子性交，判處有期徒刑4年。

綜合台灣傳媒報道，台灣桃園市一名年逾50歲的劉姓已婚男子，2018年3月認識了一位男友人，其後再認識他就讀小學的11歲女兒。劉男趁女童情竇初開，向她私下展開追求，並發展成為情侶關係。

老師察覺關係不尋常

劉男於2019年4月至5月期間，曾5度帶小女友到汽車旅館發生性行為，每次相隔3至4天，非常頻密。直至5月中旬，劉男帶著小女友入學校，老師察覺二人關係不尋常，加上女童經常缺席課後練習，因此通知女童父親。

女童父親得悉後向女兒質問，她最終和盤托出與劉男的不倫戀，更承認與對方發生了性關係。父親知道事件始末後大怒，認為劉男不但發展婚外情，對象更是年僅11歲女童，二人相差足足有40歲。

以39萬私下和解遭拒

他帶女兒驗傷，同時控告劉男。女童接受警方落口供時指，劉男沒有強迫她，她也不想控告對方。至於劉男承認與女童的關係，並提出以150萬台幣（約39萬港元）私下和解，不過女童的父親拒絕，誓要告上法庭。

法官指，劉男作為已婚中年男子，多次與11歲女童發生性關係，將女童視作滿足私欲的對象，嚴重侵害女童身心健康。法官考慮到劉男承認犯案，態度尚佳，根據對未滿14歲女子性交共5項罪名，判處他有期徒刑4年，劉男可作上訴。

台灣真係純樸

4年如果次數多Ｄ，阿伯有賺

汽車旅館真係台灣恩物

一次已經賺到盡

50歲仲起到機

台灣真喺好地方

蘿莉控

台灣最美的風景是淫

十一哥: 我要做台灣人呀hi

睇對手

台灣點解咁興溝朋友個女仲要係細細個

孫中山

極品粉紅一線

幼齒

50歲點樣起唔到機呀 有啲人80歲都照生仔啦
你不如問佢點解對住個11歲既女仔波又未漲毛又未出齊都可以有性慾好過喇

道法自然

呢單最經典

最美風景是人

可能佢就係鍾意光雞～

戀童

11歲結左婚,生左仔女,我50歲;
一年後小朋友10歲,阿媽21歲,個樣同身材都仲咁正,我都係60歲;
再多10年,我70歲,小朋友都20歲,而且仲好年青,好粉,老婆都係30歲,樣同身材一樣咁正。

幾多男人羨慕都羨慕唔到

4年抵到爛

1898年32歲國父因藏匿在當時才10歲的大月薰家裡而喜歡上她；4年後大月薰不顧家人反對，與孫中山舉行簡單婚禮

桃園 +1分

正PK

竟然唔係新北市

桃園+1

Love is love

賤到仆街

11歲可以有波
女人唔應該有毛

有啲迷戀蘿莉
直頭就係要貧乳

個台灣叔而家都被人告
有咩分別？

正撚到

潮文召喚

點解一年後結咗婚
小朋友會10歲？

老牛吃嫩草

睇標題已經估到係咩國家

係台灣先有報導
印度果d 姦完再結婚都無人理

屌你咩 賭王80歲都生到超欣啦

offtopic
單好似係支那, 稱聲無屌過

4 年，抵到

你老婆會難產死撚咗
一屍兩命永遠都係11歲好撚正
其他男人都羨慕唔到

打少左個零
差唔多啦，你一年都好，10年都好，男既永遠都係老，個老婆永遠都係咁後生

11歲嘅閪
毛都未生齊
應該好白滑緊緻

睇標題估﹐以為新北市

可能人工方法

臺灣佬真識食

大不了等毛出齊先再搞...
再講，男人呢一世好難同未成年少年扑野。
除非你肯用幾年監換一次屌後生女機會

我到底睇緊咩？

坐四年好抵玩,又破處又緊除時玩全日一日4、5Q
無套就正

孫中山啲fd

處唔一定緊
牛肺臭西一樣可以好緊
天生架

咩叫唔應該有毛呀 女人一到左青春期有第二性徵就要出毛架啦 呢個本來就係大自然既法則黎 係生出黎保護陰部既作用
只係依家啲人跟西方潮流走去脫撚晒佢搞到下面成個細路女咁啫，唔係唔應該有毛 而係本來就會有

可以和解 台灣法律真係on9
如果個老豆貪錢 食幼幼都合法？
咁先4年

激撚死個老豆

(|) > {(0)}

條女成個鄭敬基咁樣

超窄粉紅一線鮑又真係幾難忍

三萌主義統一中國

點會起唔到, 賭王70幾都仲添到仔女

十一歲有咩好屌，波都未大

但無毛真係好睇好多

正解

大月薰的父親原是和中國有貿易往來的商人，1898年32歲國父因藏匿在當時才10歲的大月薰家裡而喜歡上她；4年後大月薰不顧家人反對，與孫中山舉行簡單婚禮，當時大月薰還只是橫濱高中的女學生，年僅15歲。另外，國父在流亡日本期間，急需找一位會講英語的貼身女傭，因而認識15歲的淺田春

dllm 唔講由自可 一講

據說 1894年孫中山28歲時見到當時才1歲的宋慶齡時，就開始………

司徒拔

純粹睇既話有啲都可以好有美感架喎 eg.如果天生生得唔係勁濃密又留得靚 不過若果你係話奶西奶到成口都係毛會好麻煩 咁我都認同既

條女識食

有幾多人真係會修毛
好多人都唔理 尤其男人 啲毛遮哂條j咁濟

依家先知孫中山原來食過細路女

咁都幾短

台湾好鬼多呢啲新闻

愛莉

自己起唔到就唔到攞出嚟講

古代d 女仔10-12歲就入宮比皇帝揀

40年

男人就唔計啦 本身連住碌鳩就無咩美感可言
至於修毛方面 其實唔係人人都會密到黑森林咁 應該關荷爾蒙事
有時見過啲普通人閃卡流出都係正常無修過既毛唔算特別噁心

好多女仔小4小5就有胸
記得小5果陣有個女同學已經有b/c cup

台灣真係性地，難怪老蕭要移民台灣啦，原來係想枯木逢春。

果啲咩咩天王都大把50歲先結婚生仔啦

佢肥咋嘛

功用主要係減低摩擦～

我真心覺得無論男女都好心搞下啲毛
真係好睇好多 含都含得開心啲

唔肥唔瘦
印象中有幾個女同學個胸都好大

台灣新聞

估錯地方

咁唔同呢單 唔同嘅 男人18-100都喜愛 18歲女人

今次對個11歲嘅 到底點會有性欲

鬼佬鬼妹多數剃

新北市？

丁短一定要剃
女人想被奶點都要修下

盡得國父真傳

剃同唔剃應該8 2比 外國黎講
香港依家應該保守估計都50：50 你睇下連登啲脫毛post爆左幾多個po就知

世內桃園

香港修多

陰毛多數都又粗又硬
剃完會紅晒，生返出來黑色一點點仲核突

不過嗰陣年代背景都唔同
又好難同而家做比較嘅
嗰陣大眾價值覺得好平常嘅事
到現代社會大眾價值唔同咗
咪變得好唔正常囉

以為又係新北

鮑邊周圍會奶到既就執執佢刮左佢
肚臍下低果啲三角位其實略略修返靚個形就得 始終人體設計出黎啲西毛係有防護功用 唔應該一刀切唔要
陰蝨果啲其實好少有 日日沖涼保持乾淨就OK

唔係好多人做激光咩

好少無曬
無曬去廁會搞到周圍到係

痴線，傾傾下傾到梯毛

因為佢發緊夢

夢入面嘅時間會過得比現實呢層快

反而應該係個台灣阿叔想做香港人
好似十一哥咁乜事都無

11歲咋

屌拿星，做台灣人真係爽

何鴻燊同4姨太都係相差39年

港女咪又係平胸
幼幼塊閪仲要真白虎

好正

1894年，宋嘉澍結識孫中山、陸皓東等人，傾家捐輸鉅萬，幾次瀕臨破產的地步。宋嘉澍在傳教同時，暗中印行革命刊物及小冊子。中華民國成立後，宋嘉澍曾隨孫中山訪問日本，二次革命後，由於家裡在夜間遭到槍擊，宋嘉澍全家避居日本。

1915年10月26日，女兒宋慶齡離家私奔，在東京由日本律師和田瑞作證，同孫中山結婚。宋聞之大怒，不能諒解，宋嘉澍夫婦追到日本，據日本人士回憶：宋嘉澍在大門口叫喊：「我要見搶走我女兒的總理！」孫中山出來後，宋突然往地上一跪，磕了幾個頭說：「我不懂事的女兒就拜託你了，請千萬多關照！」之後轉頭就走[5]。

你估你咩

1915年:
孫中山: 49歲
宋慶齡: 22歲

台灣又嬴

淺田春
維基百科，自由的百科全書

淺田春（日語：浅田 春／あさだ はる Asada Haru；1882年－1902年），日本靜岡縣駿東郡清水町人，是孫中山流亡日本時所納的妾[1][2][3]，懂中文及英文。[4]

生平
1897年（明治三十年），孫中山居住在橫濱華僑溫炳臣先生（時為孫中山翻譯[5]）的家中，十五歲的淺田春被找來擔任孫的女傭，而後成為孫的側室。淺田春1902年夏過世時，孫中山頗為傷心。

真
脫完性慾大增

瞓醒未 m都係岩岩到 咁快想生仔？

其實真係唔明點解會對啲細路女起到機
有咩咁吸引

幻齒

好難就代表值得做咩 你唔去屌下獅子 男人呢一世都好難架

死虧佬

老婆永遠後生 自己一日一日變老
日日驚綠帽
諗到黐撚咗線

白沙村姦殺女童藏屍案

幻病？～

啲毛係索水索尿？
你當大家青頭定無人做老竇？
小朋友無毛 都唔會噴到成個馬桶都係

Cls

大自然唔著衫添
日日扑 撞啱排卵期就懷孕 繁殖

我係絲
d毛係有一定作用幫你將尿導去比較好嘅位置，我當年做激光個姑娘講

btw到底有幾多個老豆或者男朋友會望住自己個囡/條女去廁所

台灣是連登仔天堂，有民主，自由，囡囡又開放

但好似會養幾年先？
十、一二點生仔？
個個難產死？

嗰個年代未有激素雞
10歲應該真係平如鏡
孫先烈係真.蘿莉控

lm睇何X兒

生到。外國之前有新聞

重點個馬桶唔係透明 所以望住都冇用

佢一見到有蘿莉
已經興奮到打J打到盲

佢專食幼幼

其實 而家會唔會仲定時進貢？
大家講到佢好似戒鬼咗咁

性癖呢家嘢 有得戒？

台灣刑事可以用錢換唔坐監？
有錢佬可以大把銀彈狂食處女

cls 平胸同真係細路女都好大分別

國父

正到 點解我遇唔到

孫中山：

11歲都小五啦喎 我小五個陣有啲女同學好撚大波好撚淫

打少個丨先啱

你應該唔係香港住

你都名都一樣啫

得20歲命？！

幻彩詠香江我就聽過

畜牲呢關我過唔到，被狗插，我都走去洗陰部

你點打呢個emoji

桃園 1分

嗰啲一定俾人排斥到仆街

啲細路女都過唔到畜牲個關

衰11淨係坐4年？條數真襟計
出返黎個女仔都讀高中，仲可以再續前緣

所以睇下係咪真愛...
雖然話細路女係易溝過過成年女...

屌你老味原來真係咁撚多鍾意細路女

樓上嘩好正嗰班其實真係全部有犯罪危機

痴撚線

雖然我都心你唔平衡鍾意50 60 milf

唔怪得大陸咁多官玩幼稚園d小朋友

睇標題 都估到國家

屌呀，嗰啲覆埋晒啲咁嘅留言嘅兒登仔，同韓國N號房啲會員有乜分別。
連仔做乜唔做嘢

講都有罪？
咁人地講屌你老母駛唔駛報警

其實如果兩情相悅..
又有咩野問題呢?

你起唔到

以為新北

開正我個番
5-12歲小妹妹真係好吸引
好想日日同佢地玩

嗰啲唔叫溝 係呃

老實講
如果細路女易溝/ 你溝女又咁撚叻
點解唔喺細路仔嗰陣 溝個細路女？
係要老咗先嚟搵細路女？